95巴絲入嚟吹水 (212)

唔識貼置頂文
記得正皮我呢個post

慢

一分鐘啫

樓下係傻仔

無置頂仲想呃正皮

負了

秒速4個負皮

係6

我做第7

負皮u

好撚嬲

說好的特別版？

而家咪冇特別版囉

bgm的重要性

慶幸每夜 那樣疲勞 再沒渴望 得到擁抱

相戀再苦 孤單更可怕

真weak

生日快樂 今年都係自己一個過 不過唔緊要 過多幾年就會習慣

生日快樂啊
全年唔係兩個人過就係一大班人同你過㗎啦～
今年開開心心將就住先啦

出年*
唔知做咩傻仔打錯字哈哈

我年年都係咁諗 不過年年都係自己一個 but anyways 多謝 你係今年第一個同我講生日快樂既人

生日快樂
你上左黎呢度就唔係自己一個過架啦

咁都搶到

生日快樂

0305

0311

靚女護士番工了

0913食早餐

司*

1148

俾電話嘈醒

痾完尿繼續訓

悶嘛

你果邊無人走黎聊我地玩？

唔係可以點

橙小殺呢

自閉緊掛 佢冇得玩老婆連結吾kai針

95班老野邊睇得中

明明佢最得閒消失埋就無了

你都明

梳 我幾個post兩邊走

97呀殺 = 95包夫

圖已cap

有冇人想送小妹返屋企

送完可以順便上黎飲杯咖啡

聽講有人講我壞話

陳豪邊有小妹咁靚女

係？
冇追post
再讚多次

見過我既人都話我有少少似湯怡

試下唔好放流料
小妹明明好忙
頭先仲要換水機水

diu做乜學埋其他人啲野叫自己小妹

咁重

小妹一路都係小妹

樣但我唔會好似佢咁出軌

我單手搞掂

你咁講同玩命冇分別

幫我換

可唔可以用啲97識既例子

試下唔好咁

冇問題啊見係你

死之前同小妹拍下拖先啦

是咪想死

我愛我男朋友

小妹係隔離post扮臭雞 扮到神憎鬼厭

小狗器

閪女人？

我做你女朋友 有衝突咩？

上下水先

閪女人都唔識真係好打極都有限

下個post應該叫9597巴絲聯合群

又唔洗

利申：中上樣

柴9: 我唔受你班老野玩啊

對唔住我錯

去緊機場

我大把人追又話你知咩 衰豬

隔兩年就係兩年架啦 條溝好難填到

當年係中學可以呼風喚雨既靚女校花

96表示同意

小妹沖杯紅棗水你飲

有冇興趣？

前排做ptgf儲左好多錢

真絲...唔信問下殺殺子

咁小妹比你鬧下啦

做咩擺我個搵食ac出黎

小妹行不改名坐不改姓 只有一個acc

之前啲 殺牛丸 殺生九去哂邊？

做咩樹

牛丸係我妹 生九係我哥

take care

好滾動

開三個ac傾計

岩岩follow我 個個就係你？

我得一個

同小妹一齊 小妹次次都會送到你樓下
利申：的士司機

同佢老婆私奔

1426 訓醒

1431 起身擦牙

邊個係你對手唔比小妹機會賺下錢

🙌🏿

Cls突登出去將軍澳食個牛角包
不如比我去做gym咪算

咁黑

1500 真係起身擦牙啦

早晨

點解啲女人咁鐘意人接送
直接係個地點等唔得咩

明明我住沙田 要突登出黎約佢入黎沙田

想屎

你明架啦

我虔誠愛你 以靈魂騷動你
騷動到 有樂器 奏到心扉
我全神看你 以靈魂來抖氣
感覺多騷靈 以無邊溫柔吻你

有安全感嘛

曬撚曬我啲時間

多時間不如訓多陣算

新人留名

1648

1649

1650

1653

1655

1657

從今以後
旁觀你的故事 需要怎麼調適
都是番外我個人的事

從今以後 不再做愛情的汙點證人
容忍到此為止

好比火影跟水星相戀 有過燦爛影蹤

1827

包包

零伯

今晚你想食咩

男人改呢啲名 肯定係gay boy黎

老婆啱啱有咗，想請教各位Ching如何理財

2121

So much rich 95 bashe

新人想入嚟吹水

Apple

仲扮野

Luappa

978

奧仔召喚

2202

1001

你邊位

983

依個1001我志在必得

你唔記得啦？

2204

Ok

991

995

起底都無嘢睇 邊個嚟

包媽

999

1001?